九龍灣五月天排隊團

今年我想搵多D人一齊排 想阻擋班黃牛 有冇巴絲會一齊排到
可以下面留言 有人先比whatsapp group link

宜家排左幾多人

未開始排 係招緊人..

我！ 你比telegram ?

@Oldcowbb

下面想一齊排既人可以留telegram

pish

tg: pompompurin

Pish

九龍灣megabox已出現牛牛 1-20
最後召集 仲有無巴絲會輪流排呀？

tg：shumuc

Tg: killjc

Tg: Mayday55555

tg: squarewai

Tg: etetetetet